有冇人可以教我點變靚

變樣定著衫

both

整容
砍掉重練

漂白水洗面

有唸過整容

著衫參考下其他人 上網睇雜誌

自拍一張先啦

試下捐返入老母個西度再出過黎睇下會唔會好樣 d，唔得就再黎過。

屌你老母你條傻鳩又係度留埋D垃圾留言
食撚屎啦

做運動既女仔好少會唔靚

投胎

女人唔靚真係好擇駛